[好似無乜希望]火箭西決圍爐即場討論

輸埋今場3:1 就無啦

百屌區好過啦

自己炒lay up
自己lazy pass 無限to

百屌
屌極閪手都係咁

想贏我勇

又話唔驚比人鬧

Curry 3分10射零中

壞人有無機會爆Seed呢？

kd單場40分

垃圾箭

上呀我箭
輸得好好睇睇就夠了

有冇機會落場都唔知

Let’s go rocket

MDA 講左幾場 話用 唔知用左去邊

百屌王子就差唔撚多
WIDE OPEN 0/10

本來寄望王子>>>ariza
點知最撚正常係ariza

的確，以為王子係x factor
但出返嚟之後唔知狀態定心態係咁炒

佢隻閪手真係唔知做乜撚
幫人上highlight

嚴重警告你地返主場

上阿火箭

一開波就on fire 想熜機了

比D 新意, 綠箭Final 得唔得!?
唔好年年尖屎打KD

都輸硬喇，希望唔好輸得太難睇咁解

都係一年啫 雖然我都唔想睇猗

咁快7-0

究竟睇緊乜撚野

完全攻唔入

請假睇呢場波 浪費人生

真係 返工算

究竟打乜撚野

on9火箭

對面一人入一球輪姦咁

真無乜希望

垃圾時間

成隊波冇曬信心

玩撚完

都唔知做乜撚 CP 撚新人都撚唔到

HARDEN又TO

火箭一開局差 勝率係低好多

capela 想點撚樣啊

屌你老母，又單打另外4個睇波，訓醒未，內線都輸埋

CP完全唔掂

得gordon似返個男人
其他垃撚圾

愈諗愈嬲 第一場比人偷鳩咗

明知返湧主場死鳩硬

成箭打到亂晒.....比隊推波撚係到撚，做乜勁啊

9分波其實未死得晒

勇士可唔可以唔好再西冠，真係好撚悶，睇佢地打波成日都屈人機又成日都射波我都係想睇下啲熱血同有多啲身體對抗嘅籃球啫

俾勇睇通晒 推個防線去晒三分 班友真係走都唔走下

Draw到green 多一個t foul就可以下場贏返

(4t foul 要停一場賽）

已經唔求箭贏 可唔可以唔好輸得咁樣衰

屌你老母 又to

唔通贏到湧士一場已經係上限？

唉

進攻無乜板斧

隊隊都係偷一場就輸
唉

不嬲都係iso 為主軸

版輸夠未

比咖哩打返起 已玩完

唔郁下真係on99

終於行下LO

係，上左力既勇士贏到一場已經執到

好撚絕望 拎兩場都唔比

希望東岸比人炒4:0 代表 西岸D隊唔柒

有冇真係想知啲名叔見到呢隊湧有咩感覺

差D比人收山..

下登咁先似樣

我就係要呢啲波

比啲火帶起隊波喇

Curry啲剷其實都好勁

curry 3犯請把握，唔好好似第1場搞到green 3犯最後自己仲多犯

到259iso time

今日哈公子無50分贏唔到

又走漏KT

80先得

agree

都未到恐怖第三節

頭兩節不可作準

未到第三節

冇人開POST

等我勇入黎洗你地

大哥你可以試下放green，但唔好放kt得唔得

反超

兩球喇屌

登子漏左2次klay

繼續百屌火箭

暫停個陣食左藥?

登子呢球醒水

harden

基石

53 : 43

百屌登子

50喎 咁快

真係53 巴打你睇live?

sport zone live

而家既爆發，可能換黎勇士第3節既大屠殺

nbastream.tv

diu kd 又體毛雞

我l pass仲慢過你

睇緊果陣仲輸緊十幾分, 心諗今場又可以收皮了...
點解會咁撚勁可以反超

波縮

先半場，咪定呀

七分夠唔夠倒水

Fucker

Tucker攻防都冇貢獻，三分水準極海鮮，下季換走佢啦

暫時性 大家唔洗咁開心

AT LEAST 15分啦

curry第三節出返黎又難打架啦

第三節倒水是常識吧

8M 都要走

火清！！

登子

第三節係勝負關鍵, 如果咖哩仔和 K 湯遜一齊失準的話

火箭贏左啦

B2B 偷波

痴撚線

playoff fans?

Game2都係靠佢咋

Tucker都話換走，防守超好

因為未到第3節

臭G 你支持邊面

今場係咪食左藥
防守都勁埋

冇牙

有睇Game2都唔會咁講啦

真係放左d勇狗入黎

我最近睇多咗車區

原來老鼠成撚日內戰 笑到仆街

你話呢

周圍都係架啦

守都叫無 你係咪睇住對位係kd先咁諗

佢好鬼煩

居然有呢D POST

呢個真，一路睇一路驚

大家一齊屌醒箭啦
呢隊西波唔撚讚得架

有ryo蛇

今場勇士真係好多假摔, 垃圾

我會形容佢好勤力防守，但進攻板斧欠奉，三分一唔準就好似打少個咁

防守大鎖都冇貢獻,仲要有3分,仲想點?

以前我有火箭既波 我朝朝開架啦 呢年無開姐

今場贏左都仲有機會7場講價

好勤力防守 但係防守冇貢獻?

好撚搞笑架喎

無喇喇打句車區四大垃圾

之後就兩邊瘋狂打幾行野屌老母

我係公司笑到出聲

我記得

邊隻3分射手一唔準就好似打少個架

8m你要求佢進攻萬花筒+超頂級防守?

有時極少回覆

火箭

最好成隊都好似勇咁巨頭隊

身高令佢防守有漏洞，臨尾mark Durant送三個罰球就係好例子

對durant邊個冇身高問題??

rocket gogogo

今日着cp3出街撐波叔
千奇唔好派膠

勇士呢啲真係西隊嚟

今年有睇火箭都知道Tucker係幾咁重要
無謂嘥時間同果條友爭論

波衫呢

火箭加油

不嬲杜撚都中意畫圓架啦

btw cp3唔準就真係打少個

今日都著左登子logo tee

佢係威脅車區的野獸

波叔都入埋黎 士氣高漲

臨出局有一個都ok啦

如果對普通隊，CP3打得唔好，Harden一個Carry都仲頂到下

但係對住Warrior……會輸死

好撚命苦

7人輪換

2000萬派唔上用場

有melo會唔會好d

守唔住都入到幾球

點解屌人老母都可以打到篇文出黎

唔影啦 死肥仔

建議火箭賣andersen 追paul george

有冇巴打有link推介
搵唔到邊度有live睇

火箭成個陣就係要啲防守有versatility 進攻拉spacing嘅role player比位harden打iso / capella pnr

Tucker完全fit佢地個陣 就算佢一兩場唔準 對面都唔會放空佢
火箭個陣嘅設計本來就係比晒啲波harden cp3打
Stagger minutes再加gordon做第三個進攻發動點
其他人拉到spacing已經有佢價值 點會係打少個
咁都話換走

上面有 仲快過l Pass

呢個年紀嘅Melo 要肯打Catch And Shoot先勁…但係佢好似話唔想轉打法

又鬥攻....?

垃圾gordon今日點
我都係第2節尾段先開始睇

原來火清都撐箭 勇士係威脅火箭生命既野獸

攻唔入個段靠佢殺入

Paul George攻守兼備喎

不過Andersen好難賣走，太貴太廢

係教練風格，以前Lin跟佢試過打足48mins

火箭

今場真係有機會，睇自己把唔把握到啦

百屌火箭

今日算係咁，Energy！！

唔怕佢冇Energy
怕佢突然發波瘟亂黎

五毛勇狗就死翻出去啦，用埋D大陸垃圾風雲直播

上reddit大把高清Link啦

巴打好耐無見

Trade d爛約 都好過擺係到啦

TRADE得走先得架

又唔好咁 Reddit ios成日load唔到

一聽到curry for three yes我就燥

做乜企係度比ariza同tucker自己打

玩撚完，放curry

個中立友講野

勇嚟料了

搶板tip出去執到都叫放

樓主隻抽

死返出去喇屌你老母

爆閘狗

太多湧狗，唔想上水開戰

黎料就緊架

唔好比人拉十幾廿分

頂得住第3節就得架啦, 加油呀火箭

暫時仲頂得住

爭唔到防守籃板

屌你CP...

閪手

淫K隻腳 慢左好多

兩邊鬥TO

岩啦，真心最接受唔好to多過勇士，一定要keep住少失誤

但都係好準 唔好放生佢阿

射死人

CS 真係準

波叔今日啲decision差左

WAWOOO Harden 呢球

Curry差d pk

放KD都未計 守死curry

暫時都頂得住

上呀

頂撚實啊屌你老母

但係傷咗個就冇咁好睇

今年勇士真係弱咗

根本就係戰術黎，既然點都mark唔住杜撚，唯有逼佢不停單打，隊友睇戲

CP3好多時會換到去守杜撚，其實都係逼佢單打

依家其實都好緊

頂到三節完lead5分就仲有機

火箭贏硬啦

今場無咗iggy爭唔少

LEAD50分就有機

騎士都係死守curry

比咖哩打起死得仲慘

守占士咁守

細細個已經睇火箭，今場形勢咁好無得輸啦

火箭打法同騎士有咩分別
不斷單打
隊友位都唔走

屌 唔係支持出大post燈喇

Curry 黎料沒了

屌 又上身

玩完，curry 入呢

燈

柒了

講完就死

Cls 3分 綠間上身

一分鐘就變左落後

harden多d突玻少d step back 3得唔得

起q 投降了

燈鬼咩

真係比咖哩打起死得仲慘

Curry.... 手感仔

好心入得黎就咪應燈果d啦

迪安東尼條on9應該係咁鼓勵佢step back

Curry

投降了

同CAPELA d pick and roll 去撚曬邊？

唔好再入啦勇士

火箭又係無端端變曬玩單打

咖喱仔手感返來立即入兩球三分波

唔係

到手單打時間太少，得唔夠十秒

係燈果啲爆閘唔知醜想比人屌老母

屌 咖哩一到第三節又上身

又一個3分 完

4球

其實kerr d戰術真係痴撚線

四個人衝埋一齊pick再放射式散開拉空，好似衝鋒21咁

你少d注意力都收得皮

食左屎

咩事牙

上撚晒身點打

點打呀dllm

認真湧士 起q... 真係太勁

GSW 3rd q 3pt 6/7,點撚打呀

箭熄哂火

勇一爆起就好痴線

三節勇

恐怖的第三節嚟料

係對面太準啦 淫k咁貼 都有

我睇緊咩

無喇喇幾個著火

陶大宇：

3分又3分 10分都嚟緊喇

完

起曬Q 我箭休矣

屌 又係第三節
比我睇埋第四節好唔好

火箭又單打又上腦
波叔你對住手感仔射三分擺明鬥氣

DLLM, 唔好再玩啦火箭, 認真小小

cp3 東游搭鵝汪算啦，保底分區決賽

罷睇nba 望到durant就討厭

籃板都唔撚攞

D rebound 廢撚到

杜撚ruined the nba

又黎

搵人入返啲士氣波 止下血先啦

好撚手感.....

又冇一個rebound?

杜撚呢啲真係儒夫嚟，佢老母生癌死啦

痴撚線curry同durant

呢球curry就算唔入既話都比人搶硬板
成村人企係度望唔搵人boxout

一節倒17分

仲有一節 唔好認輸！！

冇啦 對住呢對all star 點玩

可唔可以無第三節

最尾果球入埋就好笑

真係鳩打

點贏

Curry ＋ Durant ＋ Klay可以點守

冇得守.....比咖哩射起咗

手感仔

個牙膠仔又喺度fing，好撚想打鳩佢

杜蘭特又贏！

係super star

酸~~~

好撚冇癮 不如一隊放五個lbj算啦

唉，頭兩球之後，kerr可能落咗命令要單打

唔入都冇板
3條友係底比1條友tip入

curry 果d位入到唔使打

有無直播link

比人封撚左啦

下年簽paul geogre

冇rebound 點打係咪on9架

想放棄了

Cp3永遠都係curry私家雞

Google reddit NBA 好快搵到

3分 可以輸

但唔好 失誤多同輸籃版得唔得

守唔住3分起碼囉番炒左果d版，呢d都冇點打

一路睇 都唔知比咩反應 又入多球

佢寸撚到
我係現場可能忍唔住衝落去打佢

年年都係勇士

你指nbasteam?
我用iphone開 佢keep住叫我用信用卡註冊喎

有球curry入個底得bell一條友
5個傻鳩咁企係外圍望唔去咩位

個高燈波都keep唔穩
成撚日係度9衝

見到手感係咁three

心情百感交集

HOU 10同4號真係好廢 成舊蕃薯咁

其餘三個正選拎唔到分，點打呀

打球星波真係令人氣餒

無啦啦又鳩射

大春袋插花

賣撚左14號啦

咁樣快攻射3分

咁急射做乜呀

PJ tucker 防守ok

個仆街14號 亂咁打

HOU唔知打緊乜 無晒士氣

得G Green一個敢射，但係佢有時又射得太鳩

勇士有杜癌特呢條撚屌喺度，成個NBA真係唔洗睇，直接比個冠軍西勇算啦

士氣波呀!!!

咁有排都唔洗睇

又射乜

5分

屌你green做乜春呀

災罰球救世

睇定啲先喇

射你老母啊

守到波！但唔該唔好再鳩射

capela球and1打番起晒d士氣

即時收番green 呢個on9仔

波叔加油

KLAY換咗鞋

cp3幾撚時翻黎

以為tucker補中比人推又唔吹

Ariza 唔敢射

好撚多ft喎

個戈登落去就啱嘎啦係度9衝 射你就射啦

green今日防守有bonus

let go rocket!!!!!

但佢射走左d機會

Green

Wide open炒樽

點解可以咁柒

green咁都炒 睇黎真係好驚

邊個green 打邊個green

輸就輸，但到廢鳩抵撚死

柒頭DONKEY

兩個green鬥柒

shaqtin' a fool

喺office做住野冇好認真睇,見你地話green防守好我以為我記錯number

Shaqtin' A Fool

但係D Green Box out好好

廢鳩會唔會清楚啲

大前鋒樽都入唔到，點打nba架

green

戰犯green

百屌火箭

我願意用格芬，格芬老母，大小河流條命嚟換取火箭晉級2018總決賽

廢鳩炒樽

仲落後緊三分 笑完要集中返

真係廢 係勇士先有d用咁

+埋關老2 2嫂嘅命

🚀gogogo

體系球員係咁上下

屌 個網無啦啦死左 有冇網站睇到嫁

迪安東尼 即時屌佢地rebound

reddit 大把

波叔的鬥心返哂嚟

3分鳩射

屌 eg

發生咩事

唔得就傳啦屌

Eg兩野空晒都唔中

arizaaaaa

好波

反cup

基石好似冇乜鬥心

戈登我屌你老母啦唔得就算啦好嘛

守得咁緊要回下氣

年年關鍵都係咁

留番總決再獻祭啦

Ariza

佢心態真係差

又落後

唔獻入唔到喇

4pts in 4th quater

quater

Cp3好撚clutch

quarter

波叔睇得出真係好撚想贏

反超啦DLLM

ariza 上曬身咁款 如果頭先搶kd果球拎到就

好緊張

Harden收收皮先啦

係大飛慣哂

Champ經驗！！

20/23 free throw...

果時成隊廢J

波縮啲三分下下都覺得好牙煙

KD...

炸板

good steal

可惜牙

HARDEN!!!!!!!!!!!!!

勇要輸了

gordon呢下笑撚左

錫人屎忽

ching冇講錯

Good foul

企出黎啦鬍鬚佬

今場mvp 259

KD

撞埋上去博3個ft就正

let go rockets

燈到

鬍鬚佬屌你真係靠你死得

求燈

好睇到 當總決賽

醒未啊Harden

即刻送左球and1比curry

頂撚住啊

屌 curry

隱形基石

手感打起係難守

終於有一場對等嘅比賽

咁就兩分波

屌
垃圾

頭先cp個steal有踩界咩？

個波出左界

波出界

係粒波出左

個波出界

個波出咗界

粒波出左

ok

Ok

頂住丫，我要睇game 7

Harden可唔可以醒下

用當年火箭嘅t mac好過harden 起碼防守好一班 diu

頂硬上

Fuck Steph curry

TMAC防守都吹奏

個波出界先

頂撚住啊 harden 快d博foul

萬分感謝

請火箭全體保持集中力到完場

火箭Tmac得一期係勁過，之後傷到

喺公司冒險生命危險睇
你老味比咁樣curry 2+1

刺迷路過潮撐火箭

頭先個球foul咗都唔應該縮，被佢and one咗

終於有場緊張啲

五分波 畀curry 咁樣鳩上and1

harden仲唔叫銀仔出手

有無睇過當年 tmac block mj呀🤫

冇預playoffs會吹呢d

屌你閪箭！！

勇士霸權太癲

空曬都炒

主場呀嘛

Eg

火箭頂撚住

笑死 手感岩先咁樣射

守住

火箭tmac梗係吹奏mark司機

嗌撚咗出黎

gordon!!!!

gordon！！！！！！！！！！！！！

7射1中屌你gordon哥

點解eric會入

Finally！！！！！

Money ball

基石守curry算係咁啦講真

哈登做乜鳩

又罰球送兩分

頂住呀火箭

屌呀！！！

要吹奏gordon了

屌harden翻黎未

Rockets in 6

Harden好撚廢屌你老母

以為下登留力最尾幾分鐘，我錯了

基石我求下你為大局收埋你隻3分閪手先

Diu eg

射到咁屌你

一啖砂糖一啖屎

收返基石有得羸

當年tmac仲喺速龍好似防守>進攻

好波呀勇士 係咁MISS就岩

好彩手感仔唔入

打2分波得唔得屌

好撚彩唔準

最後1分鐘

Harden

d籃板唔好發夢唔該

屌你鳩射

射到咁撚樣

攻唔入

走步

頂撚住呀

3分...

頂撚住呀頂撚住呀

你老母垃圾火箭

ME 個心跳得好快

42s lead住3分

最後=KD單打殺死比賽

每次都係咁

守到就得

keep住屌呀屌！！

頂撚住頂撚住

我願意今日食齋唔打J換火箭贏！！

波叔控住

屌

跟

現場勇啲球迷真係坐過山車

Harden今場守得好啦

cp 球drive in 好曵

屌唔撚好啊

harden真係

2比2啦唔該 想睇game7

咁無辦法
我加入唔打飛機

harden step back step兩分試下先好冇？

頂住呀

屌你harden咪撚發夢

是但一件入3都贏㗎喇

Cp3 rebound 係咪on9

點會得一個人

湧波阿 慢慢玩

一定做俾kd iso

當年司機unmarkable 加上又無人進攻幫到手除左yao

關鍵時刻冇人敢打

bouns轟入去啦,唔好step back好嗎

乜鳩

Cp3 上力啊

又吹

屌你咩

縮晒手都foul

唔好反超 唔好反超

curry咁都唔入

04-05 playoffs司機unmarkable

foul what?

登仔上呀

下登食屎啦

harden一到呢d時刻就縮

仲3

好波呀!!!

2：2

YEAH!!!!!!!!!

吹乜撚

YES!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

贏撚咗喇

屌你老母。！！！！！

WIN?

on撚鳩
curry弱閪智

yes

我今日食齋唔打j

占士夏登真係柒撚到

抵啦廢鳩罰球都唔入

最尾嚇撚死,不過終於贏左!!!

睇replay?

柒箭

火箭贏啦屌你正呀

贏

原來睇錯人

有得罰番轉頭？

死都想吹番生？

Harden射乜撚三分

屌 想完場都吹返生

搞乜？

搶板foul個時間未完ma

好彩

屌 那星 想點阿仲

仲有野講?
學騎龍咁回番0.3秒?

尚書大人

尾啲decision making痴撚線

仆街

仲有5秒

俾返0.5秒 ON9

又要射罰球

唔timeout既...

回咗0.5秒

0.5

恭喜恭喜

Damn

on9咁都r番半秒番黎

0.5秒反超我跟你老母勝啦

95-92 0.5s

手感仔第三節唔係好撚寸咩

痴線

屌你老母CP3

00.5 Fisher上身

仆街 仲有00.5

吊。。。。

入黎做咩

好黑架唔好講

唔入咪俾佢彈囉屌

Thanks

入呀

當年0.4

0你老母點5秒呀

做乜第2球唔射失呀on9

手感仔唔係好撚串架咩
做咩成隻死狗咁呀

Cp3 最尾小派膠

黑

屌你 cp 入晒兩球咪唔洗驚囉屌

頂，呢個時候懶公正

咁又賣到廣告
NBA 又贏

Cp3唔入就贏左啦

0.5秒入黎做咩

射中框/板唔會好d咩

癡線 咁樣屈多0.5秒出嚟

天佑火箭阿

仆街，波叔第2球做乜唔炒

射失拎返rebound都完
入黎做乜

真係好彩gsw射唔入 自己手感差就剷入去啦 係都要射三分

Kerr 個to原來留番而家用

咁真係foul 左 有咩黑姐

做咩最後一球罰球唔炸落個框到

比人叫得切timeout咁點啊

唔想入就入

點解有0.05秒同2罰？

完！

好彩都羸左

睇到人心跳

一早傾好晒數留番而家用

WIN!!!!!!!

好撚彩

2:2

嚇死

居里一野掟埋入左就仆街

clutch moment 完全唔似超級巨星

今日全日笑住對西客

屌你 最後都係curry 空到

個心離一離

贏撚咗喇

喊撚咗

臨尾個下空撚既嚇撚死！！

早d沖涼
下場追好過啦

0.5秒人地要拎板叫timeout
入撚左可以前場開,弱智波

下個post改番 好似有啲希望

返大post搶口了

個心真係離一離

嚇撚死

第四節個25-12好野到

戰勝歸來

屌嚇撚到仆街

湧

今場真係靠波縮果球3分反超

勇火實力睇唔透

仲可以比curry起到手

波叔最後個板跳得高到

屌你老母勇士輸波就係開心

屌你Harden都唔知做乜7射3分

各位唔好去串鳩湧撚，勝左自己開心就好

串唔起

Curry同Durant又似?

比cp3嚇死

KLAY 同14-15 基石接魔獸炸彈一樣

火箭贏4比2la ,勇見底

開心

波叔比希望湧以為有得追
射失球3分士氣減50

Cp3 harden組團

有邊個箭撚會去串勇

第2球射入真係屌左出聲

屌你老母

冇左iggy真係爽

#runasone🚀

火箭勝運水

最尾波叔應該係中第一球，第二球鳩射end game

最尾個防都係curry 把握唔到

仲有登登一球三分都無

呢三點其實夠令勇士翻生

睇到三節勇以為真係輸
原來勇四節無力

邊下邊個笑到最後

Thomson moving screen 所以curry 有波到起手

好過夏登 頭先唔知做咩膠

cp3球3分同kyrie game 7打湧一模一樣

出盡奶力頂9住個兩米幾搶個板仲俾你地屌

手足們沉住氣
革命尚未成功

今場證明kerr完敗d antoni

勝左喇 要打爆勇士呀

咪燈啦屌

嚇死我，如果搞到波叔變左罪人我真係以後唔睇nba

根本打勇就係要死chur 唔好比空間出手

而家真係睇王子G5翻唔翻到生，佢都得既機會會再大D

咁第2球射失左就即刻完啦嘛
真係嚇親死架

其實係贏Last 10 Second Kerr唔Call TO
0.5 After TO set play可以走得空Curry，火箭有運

我立即屌佢老母

一陣食餐好既

痴線 最後勁緊張

> > > > > 半場
> >> > > > >

百感交雜

無錯，贏在對面curry射唔入 咪先今場都會凍過水！harden打左咁耐都無進步過，手感差仲鳩射，好心就剷底博foul啦

curry 我屌你老味，仲fing唔fing頭啊

其實佢燈緊

算啦好嗎

其實咁開心做乜, 最尾都係勇去FINAL

過山車，睇完第三節以為PK了，但第4節又頂得住！！

根本唔應該有呢兩球罰球出現 而且火箭今場贏防守 勇得92分 命中率低過四成

點解冇左iggy 同 nena

好想睇過係咪真係fug 講到咁靚仔

係勇士第四節三分熄火先追到

一開波0:12 我真係問自己 請假做乜撚

下面唔貪心希望比d主場雞

點會串呀，都係2:4

勇自己唔入自贏咋最尾，你估真係可以有下次機會咩

Capela出埸時間好少

4:2 都唔穩 拎埋冠先串柒班湧

Harden 又靠cp3 carry

最撚憎佢咁撚串 見佢柒左個心好撚涼

勇輸就是爽

今場係唔係25入湧之後playoffs第一次主場輸

公道講句，上半場靠Harden Carry

係咪有自貼睇?

YES 未輸過

勇狗出黎

今場操死正選。。

一人一半
今季好似好多時都係cp 係下半場勁啲

x2

享受下個過程啦

火箭POST 關湧士咩事

其實佢唔係咁差姐
臨尾應該要擺佢入黎protect rim啦

點解冇iggy and nena

撚波唔理了 理撚得你舞龍定點
起碼2:2 仲有返少少希望

出左佢就拉唔空

佢守到好多波，應該用啦

三場兩勝，火箭又攞翻個主場優勢翻黎

唔該請找數

傷左?

第二節真係靠harden，但一去到關鍵時刻好似熄曬火

對面有中鋒佢先打得好

tier game

不過咁講，其實係上半場Donkey一個守住晒所有PnR，所以先唔用Capela，進攻上Match Up唔到

sorry對湧 係冇主場優勢可言

東西都搶七味濃 final都無咁好睇
分區決賽實力近d

運氣已用光

之後靠實力！3 and D果班喺主場好準！

1球還1球，第2個罰球諗唔明點解要入

臨尾 球證都不斷響雞又and1 ... 好彩頂到

錯，係火箭從來無主客場考慮

客場既箭係準過主場

火箭今日打得唔算好都贏，咁翻主場打咪....

利申：我估會打到game7

人地有timeout

今場咁果斷完全唔上王子

3分要迫你射 2分有得tip 入

no狙擊閪文了

佢反勇燈緊je

可唔可以開多啲火箭post

今場各節都有偏雞，但叫做公正既

第4節一心開始

我身

我心

乘個人

我而家

kd射波好多體毛foul
人射波佢射波佢特別多foul

你話drive 有contact 吹都覺得冇咩野

今場箭贏最大因素一定係259同廢鳩

以近十年經驗，開波俾人lead多d 先會燈番起

領先太大反而仆街

老老實實第四節有乜理由唔比259打iso

屌ryo蛇，下場主場，咪走啦

獨力難支啊

占士都唔夠勇打 火箭一次又一次打爆勇士

好熱血

最尾果球好似踩線?

推波仔第四節收左皮

無假啦

請親假 睇波都撚

我意思係你唔好開post帶走d人

我真係以為登登今場留力最尾爆一爆，點知

扮住工睇？
我就話上堂無得長坐姐

波叔真係廢西嚟，幾能時企出嚟呀，好彩今場贏波姐

第二節個下dunk用盡哂啲力

佢今場其實表現好好， 防守好比貨

上半場揸乾了

華文狗上水 箭迷會好橙
我無乜野

CP3夠冷靜，尾個球HARDEN仲射3分已經知道打緊意氣波

第三節推完嗰球3分寸過馬撚
第四節柒到無眼睇 真係忍唔住笑

今場開波都想打起Capela先，但攻唔入

幾撚驚佢斷手....

今場贏波縮喎

第4節靠佢追分頂住

兩個都打得好
基石上半場 波叔下半場

Capela的換防真係好快，岩哂對勇士

防守都用盡力啦

但防守用左好多力，唔知有冇咁既體力黎多場

佢燈緊自己

其實7人輪換會好似okc 咁自爆
2日一場

mda 自己都知 但佢又唔夠膽放王子落場

炒左其實囉完版叫to之間消唔消耗到0.x秒?

贏到波就好波
不過下場希望打好啲

唔得

Ryo蛇開心到精神分裂

夠嫁啦，2：2下入G5-7 講緊既已經唔係球員戰術，而係意志力

王子係JOE JOHNSON?

yes playoff 數據唔重要 撚到波就得了
拎1分又好 拎100分都好 贏唔到波=無撚用

luc mbah a moute

咁3:1下入G5-7係講緊乜

Luc
Mbah a Moute

輸緊得失球

有個叫咩 muba a mute, 佢就係王子

希望壞人，王子是但一隻彈返起

運

運水囉

火箭第四節贏防守

其實睇返兩邊主力除左EG 個時間真係相差唔遠

壞人唔洗諗

yes 但基石無意志架屌
老老實實 咁岩呢場輸左 一定比人in5

佢要比人屌兩場先爆一場
應該下場爆發嫁啦

非洲王子

波叔會同佢傾下計架啦

手感仔 唔是好串咩

跳曬老舞唔係以為勝硬呀嘛

陣間又話嘈交

基石上半場 unstoppable
下半場不了

幫箭慶祝

如果一場比賽打24分鐘 基石應該好撚勁

多謝火箭多謝波縮

幫我出返口氣🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

會4-2啦 箭贏

?

紋身妹都有睇nba? 仲要係箭迷

咁呢場真係要谷既，邊有咁多1:3 可以反cup呀

華大哥已經黎左連登

甩跤之後射唔到波，Lay Up都唔入

舊登四大天王

唔係箭迷

睇開邊隊？

會重演對馬刺最尾果場咁

雷

依家就難講

同名?

湧 糊

屌柒你地班德洲 火箭迷 全撚部同我提早入場啊 你老母

似同一個人

又係湖湧一家親

我知佢邊個，但箭迷有咩慘?

又湧湖一家親

但係唔睇好勇好想佢今年輸 依家變到西甲咁 打撚啊

好搶口 1戰100

尋晚有link 不過佢專打占狗

d箭迷 點都會嘈兩句 之後成個post就變罵戰

想湧輸喎我

佢識華大哥架

見過嬌以前都有上開高登NBA POST

理性球迷

當地火箭球迷又係7頭嚟，西決G2夠膽死半場後先滿人

西決算係咁啦，game12目測都爆九成

哦

我尋晚J返啲post

華大哥真係1vs100

真心以前都撐吓同州嘅牛牛 但我迷推波仔 不過湧今年輸我諗KD都會閃水咖喇

都咁多年，有呢 d post 大家一齊撐下咪算，場波緊湊到冇時間入去同人開火

KD唔會走喇 早前先話續

假假地都名叔

最好睇當年四大天王 73勝亞軍
比d占迷 反cup 笑撚左成個夏天

最後5分鐘 幾撚緊張 好似睇緊final

btw 你高登咩名咁

好想睇kd再走

點只啊，笑到final開打之前

利申：占迷

naaaao

我大叫咗

屌 點知又吹返0.5秒

會睇到個人驚心動魄今年暫時真係呢場

淨係想湧輸 真心撐唔落
btw 迷羅都係因為Kobe

想知PG去邊多啲

射到一半停左

迷羅要睇網

最尾球證都幫到盡架啦

屌打漏我羅

再睇弱智波入罰球

幾撚驚比湧板平 波叔又炒一罰

重演cp3對馬刺最後一場

吾皇

不枉我請左半日假睇依場

今日呢場真係好睇

第一節比人屌打 到第二節領先返少少

到第三節湧士集體起Q諗住玩完

第四節又頂得住

Eg球三分真係關鍵

1/7

今場算OK
BOUNS錫屎忽刷左兩罰都緊要

重演既話，應該會重演埋下一輪最後腳軟被反cup

要贏勇黎緊場場要好似今場咁出盡奶力防守

基石上半場真係睇到我愈黎愈愛佢

唔會
去到20分鐘一樣唔敢打

當年仇人已經係隔離 啲隊友又好過爛船班友

同埋唔只贏勇 係之後嗰十場都要

果球好關鍵 你認唔認同先

全場炒唔緊要，最緊要關鍵入

認同

btw到底4個定7個t foul先停

開唔開新post

開